疲乏嘅巴絲麻煩入一入嚟

知道大家因為最近嘅事情會覺得好攰，
為此送上一虋基督教詩歌，
縱然佢喺youtube like數唔多，
甚至話巴絲們都唔一定係基督徒
但意外地適合我哋而家嘅景況